老實講，埋土比吾成屌打真係唔係冇原因。

雖然吾成啲手足間唔中都會爆啲柒嘢出嚟 ，例如係反下枱、連成下一線咁。

不過啲柒嘢十居其九都係啲學生問題，要怪都係怪城大收埋咁多on9囝。
而收分嘅嘢，學校管理層就比較難控制到，畢竟口碑嘅嘢都唔係一時三刻改變到。。。
而管理層面上柒嘅嘢，我諗咗好耐，除咗冧天花同排名造假之外都諗唔到第3單

反觀埋土管理層嘅柒事就一單接一單 。
首先講下民主牆，唔講咁多了，自己睇。 。
正式宣布 埋大成為紅底大學

民主牆對開早排仲裝撚埋CCTV，製造白色恐怖

此外，Poly又試過因爲政治原因唔批場比SU

除咗政治嘢，又因為某啲Staff出唔到paper，而同佢地解約，聽講個別比人炒嘅Staff都幾受學生歡迎，不過都冇情講

除此之外，仲有前學生會貪污15M，我就唔信冇學校包庇嘅話可以咁無法無天

唔怕得罪講句，城大班管理層就不停諗點樣刷數據，力爭上游。反觀Poly班管理層就搞三搞四，花咁多心機打壓學生自由，不務正業。難怪吾成吊打埋土

唔記得利申：CU仔

（City University of Hong Kong）

國旗

小麗老師

幾多文字都掩蓋唔到城大果陣柒味

啲紅色底紙比SU班友cup咗個違規印 笑能咗

收皮啦埋土仔 比校方踩到上心口都仲盲撐

埋土仲拎3寶泥打飛機
打到東大全部科都開晒仲喺度打
吾成就唔同
一科核工重奪全港第一科工院
再開獸醫屌打三大
呢啲叫上進 邊似埋土一尾打丁

Agger

小麗老千

一單都夠笑成世

埋土仔表示今次同意 垃圾管理層 無眼睇 不過城大都係有另一種柒 打和super

城大真係柒
天花>反台>淫o

終於有個有理智嘅人

淫O 埋土仲多喎

Poly仔本身都係垃圾

吾城

PolyU讀書直頭係悶
分哂區域去上堂
每個系都無乜聯繫，各有各

理工三寶優勢一但無咗，賤撚過地底泥
工程商科唔夠hku hkust勁，文科唔夠中大勁
Design?著名乞食科
依家多咗個aviation engineering ，香港無飛機工程業，只有維修業

除v同x，其他都好似撈埋一齊上？？
利申 引擎毒撚

Poly除咗Car之外冇咩機會同其他科上堂

反而其他U lang堂嗰啲都會撈埋上

仲有SHTM
依家三寶都比東大追住嚟打啦

大家都係紅底，但點樣可以咁垃圾
曾經讀過，畀唔到一間U嘅感覺我

淨系禾地吾城 既獸醫/核子 都屌打poly 5寶 九條街啦